{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46581&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "죽전 체리쉬호텔"
    },
    "text": "ホテルの内部事情により朝食は一時中断されました。 一つの客室には2人のみ可能で、3人以上は収容できません。 アプリご予約の際、現地決済価格とは異なる場合がありますので、ぜひご確認ください。 一部屋あたりの駐車は台湾可能であり、入室時間前の駐車は不可能です。 間違った時間や支払い金額によりキャンセル要請がある場合がありますので、ご注意ください。 追加料金が発生することがありますので、アプリ価格と現場決済価格に差があるかどうかを必ずご確認ください。 駐車場は一部屋あたり台湾まで可能で、入室時間前の駐車は不可能です。 駐車施設は計20台が保有されています。 ホテルの近くには2号線龍山駅と竹田駅があります。 地番住所は大邱広域市達西区甘三洞72-竹田交差点で、大宇ワールドマークと竹田駅2番出口からは徒歩5分、車を利用する際には西大邱ICからは2分の距離に位置します。 竹田イーマートからは徒歩5分の距離にあります。 客室の内部施設としては、最高級の寝具類とインターネット最高速度のノーハードシステムが提供されます。 ホテルの内部事情により朝食は一時中断され、スイートルームにはカラオケ施設がありません。 入室時間より早い時間に到着された場合は、追加料金が発生する場合があります。 ウォシュレットは客室内部の事情により使用できず、アプリ予約時の現地決済価格と異なる場合があり、浴槽スパとウォシュレットの場合、漏電によりご使用いただけません。 追加案内事項では身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、これによって発生する不利益については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの朝食は一時中断された理由は何ですか？",
            "answer": "ホテルの内部事情により朝食は一時中断されました。"
        },
        {
            "question": "一つの客室には最大で何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一つの客室には2人のみ可能で、3人以上は収容できません。"
        },
        {
            "question": "アプリで予約する際、現地での支払い金額とアプリ価格に差がある場合があるのですか？",
            "answer": "アプリご予約の際、現地決済価格とは異なる場合がありますので、ぜひご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は台湾可能であり、入室時間前の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "間違った時間や支払い金額によりキャンセル要請がある場合がありますか？",
            "answer": "間違った時間や支払い金額によりキャンセル要請がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アプリ価格と現場決済価格に差がある場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "追加料金が発生することがありますので、アプリ価格と現場決済価格に差があるかどうかを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり台湾まで可能で、入室時間前の駐車は不可能です。駐車施設は計20台が保有されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには2号線龍山駅と竹田駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所を教えてください。",
            "answer": "地番住所は大邱広域市達西区甘三洞72-竹田交差点で、大宇ワールドマークと竹田駅2番出口からは徒歩5分、車を利用する際には西大邱ICからは2分の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "竹田イーマートからは徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、最高級の寝具類とインターネット最高速度のノーハードシステムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスイートルームにはカラオケ施設はありますか？",
            "answer": "ホテルの内部事情により朝食は一時中断され、スイートルームにはカラオケ施設がありません。"
        },
        {
            "question": "入室時間より早い時間に到着した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "入室時間より早い時間に到着された場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォシュレットはありますか？",
            "answer": "ウォシュレットは客室内部の事情により使用できず、アプリ予約時の現地決済価格と異なる場合があり、浴槽スパとウォシュレットの場合、漏電によりご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできませんか？",
            "answer": "追加案内事項では身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、これによって発生する不利益については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 747
    }
}